車仔本身條比利時骨幹應該連皇馬都屌打

迪布尼同LKK 搶眼到

人唔笑狗都吠

係車仔就打唔到呢啲波架啦

俾摩佬一下拆散咗條10年龍骨

拆埋未來廿年基業